[瘦身]有冇人知網上好興個隻Tremella係咩原理???

見呢排網上好hit有隻減肥酵素叫Tremella,但網人無咩人討論,
講到好勁,有冇人試過 有冇伏
廢事比人話打手…唔貼link了

唔番去你個王國到問

咁始終移左民